香港蟬聯全球樓價最貴城市 住宅均價近千萬元

去年受反修例衝突不斷，經濟大受影響，但樓價不跌反升。已進行6年有關樓價指數研究的世邦魏理仕，昨公佈《2020全球生活報告》指出，全球39個重點城市住宅中，香港蟬聯全球房價最高城市，以7.8港元兌1美元計算，每伙住宅平均售價高達978萬元 (約125.4萬美元)，迫近1,000元大關，每伙平均呎價為1.54萬元(約1,987美元)。

報告指出，去年全球住宅價格最高的十大城市中，半數位於亞洲，其中，雖然香港經濟面對衰退，整體住宅成交量下跌3%；但樓價則持續攀升近5%。另外，首次被納入報告的德國慕尼黑，則以780萬港元，平均呎價約6,403港元取代新加坡，位列全球樓價第二高城市；新加坡則以平均樓價約714萬港元 (平均呎價9,469元)，位列第三。該份調查報告已進行6年，是次調查39個城市，31個錄得住宅樓價上升，但平均漲幅只約為2018年漲幅的一半。

本港私樓平均每伙迫近千萬，本月為例，鰂魚涌康怡花園4宗成交，平均每宗成交價981萬元，平均呎價1.7萬元，貼近有關報告水平。千萬元樓價已進駐各區，除典型藍籌屋苑太古城，樓價動輒千萬元外，連帶偏離市區的屯門，區內南浪海灣實用面積844方呎三房單位都直迫1,000萬元。即使是樓齡已33年至38年的沙田富豪花園，新近一個B座實用面積919方呎單位，世紀21奇豐物業周淑萍便指，單位剛以1,000萬元易手，實用呎價10,881元，可見本港樓價區區迫千萬。

樓市繼續GOGOGO

真係悲哀。

當你睇到平均尺價果陣，你會覺得更癲

勁！

講出嚟都笑撚死人
住宅均價千萬

香港 平均呎價為1.54萬元
德國慕尼黑 平均呎價為6,403元排第二

住千萬樓係咪都係報紙舖枱 鐵兜食飯

HONGKONG NO.1

福氣來架👍，一諗到係香港死做爛做買唔到一層300呎樓，一份人工養唔起冚家😅，喂！福氣來架👍

港喱廢老

港喱廢青

我鄉下隻狗

福氣到極點啦👍，係香港早死係一種福氣啊喂😍！安心上路🍻福氣到極點啦👍，係香港早死係一種福氣啊喂😍！安心上路🍻

繼續150+150
有中囯人
人人都係千萬富豪
藍屍又袋錢啦發大財啦

(邊D人最贊成搞到咁？)

係，識人有兩個仔，一人一間千萬豪宅，但全家都係報紙墊鐵兜咸魚加榨菜

一千萬買間一房豆潤屋

我真係恭喜你

龍市

買樓無得輸
升到劏房都過千萬

住成千萬樓都咁寒酸

又sing

香港人

張曉明仲話香港樓價唔係問題

因為大陸d有錢人 去唔到外國/ or 走資落黎香港

有冇人搵到英文source？ 想share比外國朋友睇

HK hangs on to priciest properties perch

Hong Kong continued to be the most expensive place to purchase a property last year, with an average home price of US$1.25 million (HK$9.78 million), or US$1,987 per square foot, according to real estate consultancy, CBRE's latest annual Global Living Report.

Despite a dip in Hong Kong’s economic growth and a 3 percent fall in residential transactions in 2019, property prices increased by nearly 5 percent, CBRE said.

Singapore, with an average home price of US$915,601, was replaced by Munich as the second most expensive market.

Shanghai, Shenzhen and Beijing respectively took the fourth, fifth, and sixth places.

TS Channel

More>>
Meanwhile, Hong Kong remained third in terms of property rents among 39 surveyed markets globally, with an average monthly rent of US$2,682.

Of the 39 cities analyzed, house prices in 31 cities continued to grow, said CBRE. However, the average growth rate was around half of that in 2018 and this lower growth in part reflects cooling measures introduced by some governments to improve affordability for local residents, CBRE said.

Apart from property prices, the report found that a coffee costs an average US$4.63 in Hong Kong, making the city the fourth most expensive place for the beverage, from among the 39 cities.

咁係咪鋪英文報紙 高class啲？

唔該巴打

世界第一悲咩哀
港人喜迎樓價上升

支那黃奴

咁呢個研究應該冇包澳門？
個邊平均尺價都9千

有咩問題

冇問題 鄉下地方D乞衣都係咁開飯

每伙住宅平均售價高達978萬元 (約125.4萬美元)，迫近1,000萬元大關，每伙平均呎價為1.54萬元(約1,987美元)。

蘋果係唔係又想被人恥笑

唔洗點交税,
多幾淨過住外國又唔講

人地外國單身又會買幾棟收租?

香港地2 個人一齊儲根本岩岩好

其實都真 你叫我交3成稅比政府起橋起鐵 我不如拎我三成人工去供樓 起碼係自己既

2個連登仔 每人fg 50k

兩個人加埋揾5萬 每月儲兩萬 五年已經係首期了
加埋都揾唔到5萬既 排公屋算啦 私樓market唔岩

你講野同林鄭800萬政策一樣

但人工唔係每人4-5萬喎。

尋日先睇左條片 成千萬都要買大埔雲匯

有錢真好

幻想真係美好
香港地幾多人儲到一萬蚊一個月？
衣食住行？家用？還non-mean？進修？

到我捱過頭幾年
終於可以開始儲錢
到時樓價又升到幾多？
到我儲夠1球
樓價又再升幾多？
最後連登仔笑鳩你做乜唔買樓做廢淡

離撚晒地

月入 買唔到一呎

廢就唔好出聲啦
香港大把人做幾年已經5 6萬

幾好食既野都變左乞衣餐

好耐冇見

好想光復香港
睇番戇鳩鳩既連登

90%人一出黎做都5萬啦

連登仔fg 5-6萬啦
做幾年

樓價呢樣野
香港瞓係到都贏

似買外賣擺上碟

點解第二唔係深圳,深圳都成萬蚊尺

賣左層樓移民去邊個地方都掂啦
如果有居留權既話

都係個句，移民囉

你邊到鄉下
我鄉下係香港
冇見過有乞兒有得咁好開飯

80後 90後
仲可以做一世港奴
9成按 奴役30年

00後，10後呢？

我真係屌你老母仆街港共中共

好耐冇睇過

［行動post] 推爆佢 明天6月9日抗爭一週年

索住報紙味 寧舍醒神

香港人
冇民族性
冇興趣發展
冇人敢創業

全部都係 地產黨 嘅禍根

香港屋比狗住
又細又貴

港樓世界大戰都唔知會唔會跌10%

佢有寫萬五蚊

悲咩哀 只要買到層樓你就係千萬富翁

都係細到比狗住

飲勝果張圖呢

無錯
我完全唔明連登仔點解話誠哥係黃

雖然香港經濟面對衰退，整體住宅成交量下跌3%；但樓價則持續攀升近5%。

就算打第3次世界大戰 都好難跌多過15%
兒登仔幻想一個國安法就會令樓市玩完 大跌7成

奶波魔俾人bam左

恭喜香港人

妖 香港人睇到依樣新聞真係好絕望

聽左兒登仔講有錢都唔買樓 去租樓仲悲哀

其實李嘉誠都會鐵兜食飯 係冇報紙啫

聽兒登仔講唔買樓就仆街
時事台全世界話樓市會大跌7成

係得連登某D傻閪先以為無用就好高人一等

宜家新樓排住買果班咩人黎？ 關都封埋屈唔到係大陸買家掛？ 只好接受現實

繼續壓榨下一代

你話抗爭同無上流機會 無關係我打死都唔信

因為唔係藍就係黃

香港房屋問題
嘈交 離婚 斬人 跳樓
咁多年睇新聞睇唔少

威盡世界
仲有排升添啊 00後搏命含撚都追唔到到樓樓

香港蟬聯全球人民最可憐城市

所以我住公屋,買唔起

政府成撚日將民怨簡單歸一為房屋問題
事實證明就算真係咁，班廢柴都完全解決唔到

咪喺連燈講真話啦 兒登仔接受唔到架

香港樓市自從出左辣招，早已唔係受支那客主導 得返2%左右，而家仲要冇晒支那人黎 都係咁

支那人炒都不嬲炒開豪宅啦 所以咪蝕親既都係豪宅盤

上車盤跟本淨係本土剛需都爆晒 仲有排升

一撚定係個個都普通打工仔+由零自己儲啦戇鳩

喺一個講句野都有罪嘅地方
用呢個價錢買樓
有啲痴線

On9仔

香港樓市自從出左辣招，早已唔係受支那客主導啦，睇下數據啦，得返2%左右，而家仲要冇晒支那人黎，新盤咪又係爆晒飛

支那人炒都不嬲係炒開豪宅啦 所以咪蝕親既都係豪宅盤，撚關上車盤事咩

樓市跌少少 - 趁低吸納
樓市升少少 - 快撚d買喇，fatfat

跟本淨係本地剛需都已經撐起樓市

你儲唔到唔代表人儲唔到 傻閪廢柴
狗眼看人低 大把人好努力打幾分工早餐都唔食黎慳錢上車

你又講得啱
咁而家我認為咁都上唔到車嘅廢人全部應該自殺

呢個真。賣左一炮夠食幾年印印腳等BC
唔中意鳩揈揈用舊錢1/3創業又得。外國創業平。

高樓價係對想走嘅人一份大禮黎。
全世界都無地方賣左一間豆腐膶可以俾你喺外國搣十年。

冇人講過 香港地難上車係事實
喺外國做71收銀都買到 但喺香港買唔到
買唔到樓唔代表廢

但你呢種心態自己買唔起就以為人人都係咁就真係廢人啦

佢意思係父幹撚。

不過話知你啲錢點黎。
錢就係錢

搵唔到5萬都唔夠排公屋，只可做租樓冇得輸

識玩緊係唔賣 慢慢收租

租租日日賺 可以笑業主

Lm

小朋友，陳述件事唔代表當事人係喎

唔會買樓，傻鳩先喺香港買樓

問返你一個問題
點解政制有問題就大家出黎反抗
樓價租金制度有問題就香港人反而要逆來順受？
買唔到仲要俾人歸咎於唔夠勤力同埋廢？

質疑吓社會現象係咪出事都要俾人話廢淡嘅時候
探討吓政制上嘅問題俾人話廢青搞事又係咪抵鬧？

最後一年

明明十年前D樓都唔係貴
點解而家搞成咁 10年前都好多人結婚生仔有住屋需求架
定個陣唔興買樓
定真係呢10年黎人口增加同大陸人炒起晒

唔好意思，fg冇十萬唔該縮返入老母閪

因為 香港
真係有好多 既得利益者

政治就係
暫時一班人坐埋一條船
而家就係 奴隸 + 既得利益者 一齊 抗爭

他日 贏又好 輸又好
奴隸 同 既得利益者
又會再次敵對返

大把香港人有錢啦

「但喺香港買唔到樓唔代表廢」

我冇話過係廢喎 事實係難買樓過其他國家既人喎
只不過想話比你聽 天外有天 眼界唔好咁窄啫

高樓價屌咗好耐啦 政府會聽咩

運動開始之後無見過呢組圖啦

買唔起樓既人通常都係咁諗

加幾多？追唔追到樓價升幅？
淨係物價已經抵消左啦
而家搭車來回閒閒地20幾蚊 一家人出街淨係放通都100蚊

而家整體樓價係09年既2.x倍
但月入中位數/平均數呢？ 一半都冇加到

買到就買 買唔起你一世就係loser

巴打應該啱啱畢業？
97 前幾多人炒樓
嗰班都有一堆燒炭跳樓

經濟學有教
需求與供給
每日150隻
跟住啲公屋比晒佢地

迫你香港人用一世時間買樓供樓
瞓都唔夠瞓
仲邊有時間思考諗抗爭？

地產黨 係配合 另一個黨
控制香港人

攬炒尚未成功
手足仍須努力

連燈仔個個都月入5萬以上
結埋婚果d個個月有10幾萬

連燈仔做幾年就做到業主
香港樓價擺到明係好平

我一開頭咪話冇父幹嘅普通打工仔
定係對你黎講嗰啲「人外有人」而且日夜打兩份工嘅人都歸類做普通打工仔？

咁先做到「普通」嘅standard嘅話係我思想太廢太懶囉

00後 10後
可能月入 5萬 都唔駛諗買樓

其實都有唔少係冇父幹既上到車
2個人一齊儲幾年其實冇想像中咁難 不過有排供咁解

傻啦 連燈最愛笑業主笑人買樓

枉兒登仔仲笑公屋垃圾

而家新樓唔係大陸人炒嫁喇
樓上都有講
豪宅盤好多都唔係好賣得 (高銀)
係香港本身貧富懸殊太誇張
食正QE同北水既人收入增長多左好多
同埋資產升值 一堆人收租再買樓

但芝麻人都唔係無辜
新起公屋好多都係俾左新移民(97年打後)
最嚴重既係分戶
真正"新申請"住到公屋既人唔係最多
反正好多都係分戶分出黎
班大陸閪係嫁左廢老 然後離婚分戶
再一隻拖幾隻 然後再分戶咁玩
呢啲housing 有晒數字
人地資產係晒大陸 現行制度下佢地實高分好多

香港搞到今時今日咁既地步真係唔意外
支那 港共 地產商不斷將香港本土市民壓榨 推向絕境
樓價物價高 賣港赤化政策 人權自由民主被打壓
完全當左本土香港人係奴隸 通通被剝削 唔比你出聲反抗

有冇示意圖

唔用鐵兜都係傻閪

咁事實上唔少夾心階層
公屋又唔到佢
居屋又抽唔到
一畢業成身學債
儲到三十幾甚至四十幾先買得起樓

留意返我一開始回係回條友話兩條友加埋儲5年可以儲到首期
5年都算前設仲要係兩個人喎

今年戲院封左咁耐，又冇得去旅行
已經上左車

攬炒好成功
樓股企硬
香港人就要走難
完全睇唔到變成香港市之後嘅下一步係咩

唔記得睇邊條片講
話個個以為李嘉誠咁有錢就餐餐大魚大肉 但其實佢食得好清淡 跟佳睇到都係用鐵碟 碗就唔係

其實用鐵兜有咩問題？ 睇要面子/觀感定要實用啫
鐵兜夠輕 唔怕打爛

咁嚴重 食少幾餐飯就得啦

唔想解決啫
官商鈎結利益輸送

唔好覺得政府真係白痴
佢地係離地 但唔係白痴
佢地唔係唔識解決
係故意唔解決 惡意管治

佢地就係想香港人乖乖地做樓奴

邊有鐵碟 唔好吹水

其實都反映香港人苦況
買得起成千萬樓 買唔起瓦碗
買完瓦碗都驚整爛左要洗錢買過個

香港有班人做開奴隸鍾意blame the victim
因為權不在民

蚊型豪宅

房屋台最多哩D撚人

奶波魔俾人ban左 已經失傳左

奇怪
深圳呎價都應該高過慕尼黑啦

Did anyone notice all the Bay Area cities are missing?

皇帝都係訓一張床姐

又要睇啲憤青走出嚟賴
個制度點樣扭曲
令到佢哋賺唔到錢

上唔到樓喇

啲錢比哂層樓

其實好可憐

深圳龍岡 布吉個邊平好多

講真，身邊d同事，個個都諗住買樓

差啲唔記得咗以前嘅連登

世界第二貴唔係溫哥華咩

共產黨殺到嚟仲有心情安居樂業咩

鐵兜散熱太快
D野好易凍哂

有錢人要香港樓價等同黃金保值就唔會令佢跌
唔需要理會裡面有無住人，問題跟本無人想解決，所以話留低唔走既人，首先你要住到先，如果依家英國台灣都開放俾你居留，點會唔多人走呀

for whom??

睇得出你好撚窮又好要面

華人社會貨幣
其實下下要用樓房當黃金用
某程度上反應左果個民族對個社會既信心非常不足

係 揸住個鐵兜覆緊你

黑警亂鳩開槍都屌左好耐，咁係咪代表你全家出街比黑警開槍射撚死係你冚家抵死？

回家開飯啦
亞洲金融中心開飯啦

樓下來左新鄰居，你地好

福氣啊，福地啊，飲勝

探訪新加坡最窮最低下層退休地盤工人一家

探訪家住市值600萬淘大花園香港精英中產一家

老人：你看...香港班傻西幾百萬買間納米樓..哈哈...哈哈...

睇到想喊

不要再說了

千萬樓價咪又係8成按揭，即係仲係欠銀行800萬，講就好聽話層樓成千萬，實際係負債800萬

不過而家唔買，過幾年千一萬，千二萬咁上，就負債有多冇少，真係好撚悲哀

咁其實呢，難買樓，可以租，外國都好多人租樓，同埋我唔覺得唔買樓係廢，2019年頭如果拎住50萬首期，買tesla，而家可以拎住300萬去買樓嚕，所以係選擇嚟啫

到高空最高點

憑乜話呢度係豪宅？
張枱咁撚細
坐到貼哂牆
燈光都唔似高級住宅

三藩市都過平均千萬啦

人吔計米？

根本係建制講到自己會理民生咁轉移視線搞到啲人為反而反唔想將經濟問題提起

建制先視民生無度。
泛民掛住理政改和抗爭，忘記民生。
結果香港人捱貴樓，表面富裕，實質生活質素每年下降。

建制一向無視民生。
泛民掛住搞政改和抗爭，無法專心在民生事務上。
結果香港人捱貴樓，表面富裕，實質生活質素每年下降。

唔好代表香港人大把仲排隊買緊樓 反思下點解自己買唔到好過

右上個兜勁似狗兜

供緊樓先係最慘又被綁架的一群
你想樓價跌.......負資產
樓價升........有錢左但生活質素低左

樓價升，贏家只有供斷兩層以上的人，有幾多？
供緊.....被綁架的命運共同體奴才。
租租.....最想樓價跌。
公屋仔.......樓價升跌關我柒事。
準結婚人士........樓價快些跌。

我哋連登仔一致睇升升升

其實香港佔最多數係公屋仔
佔左六成

樓台係藍絲廢老同nmsl集中地，第一日上嚟？

其實好多其他國家都好似由00年開始生活質素無乜升過
08年後就一定衰咗，加劇貧富懸殊

香港人表示繼續供養佢地最支持既地產商
廢人先買唔起樓

基本上除左資訊及數碼科技生活水平超大幅提升、教育提升左、旅遊成本下降左外，其他東西生活水平一律下降緊。

特別係必需品，即係衣食住，越來越差。
醫療都係越來越差，因為輪候時間越來越長。

係次必需品，即係教育和信息科技，越來越好。

我冇野講

做市唔計

移民係一個唔錯嘅選擇

又幾似

痴撚線，炸左佢砍掉重練啦，千萬樓價

最心寒就係樓價咁痴線仲有班人班個政府合理化件事

總之唔似你咁

五毛收入

但係你得三毛

樓價升唔關大陸人事，係香港人自己心態問題。試問200萬人只租不買，樓又點會托得住？

不過唔緊要，五眼聯盟向港人招手，走者眾，樓爆可期

教育
香港人講緊做樓奴個陣美國人會話要還學債
同埋你見咁多強國人買撚晒人哋啲學位再搞到人加價就知出事

繼續升，最好升到5萬蚊一呎

利申 無樓

澳門樓價都同香港差不多

咁撚多上車POST 個個都掙住上車好難唔貴

教育講全球而言

香港淨係資訊科技和鐵路服務提升左
其他一律倒退

好撚癲其實....幾百萬人身家千萬
支那仔幾億人1000蚊個月唔知有咩感受

跑贏第二成個圈有多

我好想知邊行可以做「幾年」搵5-6萬
Law 定I bank ？定係保險、基金、股票呢啲計佣嘅？

先講食佣嘅，而家保險、股票經紀週街都係，要上到位，除咗要勤力，仲要睇運。當然過幾年月入過50k嘅人有，但唔計你本身屋企有大水喉射住，靠自己幾年上到呢啲位嘅百分之一都無。

香港金融地產人工最高（唔計law, medicine ）。
我做銀行嘅，我自問升得好快嗰一類，但由初入行到月入超過50k嘅用咗7年，中間仲要加咗2次人工係跳草裙舞扭返黎。大把人打銀行工10幾年，塞喺個RM位唔上唔落搵得40k多少少一個月。都仲未計做back office 嗰班。

係㗎，大把工可以幾年跳到50k，但有幾多係憑實力，而唔係父幹、關係入到行？

利申：認真去答你

創業？點創呀？
做乜嘢一紅到，即刻成街都係兼業主加租

香港樓升，主要係供應遠追唔到需求。
加上80後、90後兩代開始頂唔住等唔落去要死死地買樓。

利申：80後，有首期，唔跌唔撚買

唔使同佢拗 有統計有數據
港樓平均1000萬你估係而家買咩...
6成已供甩 根本80年代好容易買到而家所謂千萬樓
80年代賺返黎既資本 加上08後既QE 一開二 二開四

2003-2009年買都好易
現在先難

幾時全民訓街

咁你租多幾年更加唔洗買了 黎緊仲有環球QE等緊你

可憐

喺香港租樓最on9

股市升到咁，又多好多有錢人

呢張圖先夠勁

你都痴撚線，人地加拿大北歐係行緊福利主義，收重稅但高福利，對於醫療、教育、民生、基建都一樣咁重視，加上佢地經濟結構唔同，根本唔會側重曬地產，樓價唔高租值唔高，又點會買樓收租

真係不堪入目

咁平 買多兩間追通脹先

唔係呢條

無樓又繼續係香港生活 過兩年又要食QE帶黎既痛苦

樓價97年已經升到痴線
當初董建華施政報告第一個就話要打壓樓價
結果......50萬人上街，喊董建華下台
2004年時新年歌咁唱
04好，零舍好，谷起過市道

孫明揚出孫九招谷樓價。
香港官員和傳媒遊說大陸，樓價高的好處。

所以先搞到今日咁。

如果有些歷史知識的話
就會明白
搞政治和經濟係要有遠見
唔可以靠短視、激情和情緒

又出現，好正

New York租租先最on9
租比香港貴，樓比香港平

巴打，RM人工唔係好多都70，80k咩？40k既RM應該算跑唔到數個班？

利申 : 唔係做lee行，但身邊有fd做緊，見佢撈得好似幾掂

期待人踩人鬥快鬥平放

香港搞地產係因為香港人太多。
香港人太多因為當年英國殖民者太左膠，要搞第一收容港，抵疊政策。
高生活質素地區的人口密度通常偏低，但又唔會極低。
Say New Zealand, Norway, Canada, Australia
就算USA都做唔到高生活質素。

英國的左膠移民政策
大家有眼睇
竟然去到肯BNO平權
我都呆左
當年英國人就係咁迫爆香港
又抵疊政策收大陸人
又第一收容港收越南船民

香港樓會升值喎但係 個個股神咩 樓一定最賺 幾年升一倍

外國人覺得租樓係完全無問題 佢地有好多租金管制保障租客
香港 做租租真係死左去好過
2-3年搬一次 年年加你租

80後買唔到樓邊有得賴 cls
佢地最爽 食正波幅

我望住個尺價以為係FG人工

無乜可能發生.

個個都full pay無窮人啦
層樓就係全副身家, 係咁上下

人地交重稅但無住屋問題, 重極稅都無香港樓價咁癲
福利亦更好唔駛講

憑價錢

講左好多年

我都見識過
住六七百萬樓
但攞老綜
舊區有好多

喺現今銀行啲職位無限彭脹，RM位其實好低。。。

RM 上面仲有AVP/ VP/ associate director / director
70-80k係大RM（vice teamhead）喇（起碼7-8年、仲要有運先上到）

入銀行唔係做clerk 嘅話（FG最少都officer 啩？）三年左右就到RM位。

Private banking 唔計啦（因為計佣，bonus 可以好誇），但commercial banking / enterprise banking / corporate banking 嘅RM 位人工都係3、4萬

80後捱過03年就一直龍市
但係90/00 既人就硬食環球QE後遺症, 個底線一野推到天咁高

仲有08都跌過一輪 比晒機會80後
90後/00年就真係可以自殺啦

只租唔買 on9 咪推高租金囉
咪又多左投資者買樓放租囉

你唔撚洗住架？ 全部人唔好買樓令樓價drop to zero好唔好？

跟本唔解左供需問題都冇得搞
需指每日150

狗屋 大少少600呎已經好羨慕 cls
喺外國600呎=狗屋

Fg人工10年內冇乜加過
樓價就收咗2倍幾

就變左

居英權真係啱啱開始煲大咋喎。有得去英國why bother staying in Hong Kong? 你唔走我走呀

咪講咗，五眼聯盟向港人招手，每日走嘅多過150人咪冇剛需囉

世界第一

你97前出世加上你屋企人醒有幫你搞BNO你咪人生嬴家
97後得個恨字

BNO人數佔好少, 就算有BNO既人真係走哂, 都仲係有好多香港人追住上樓
根本無得大跌

發夢啦 班奶共狗
得trump知嚴重

咁人工冇我想像中咁高，可能lee個世界都係你睇我好，我睇你好咁

根本係貪曾果個年代同地產商勾結，推樓價上去換富豪幫手維穩

Ching點移
投資移民？ 開咩公司？
定專業移民？

成日話香港係福地，做奴隸打足一世工好幸福

再見

入贅指嫁過去？

傻閪先買納米盤

成班傻閪仲話跌跌跌連登仔不願面對

哂氣啦仲講收容所, 你淨係講雙非都知咩事啦。

唔關事，佢兩父母同個囡住干德道，大仔藍灣半島，細仔住海怡半島，銅鑼灣有幾個舖位收租，粵港澳都有單位收租

望一望2008年

屌你老母搵5-6萬唔叫廢?

仲要唔係豪宅，只係最普通住宅同埋納米樓

真係幾大都要移民走

真係想知10後20後班人會點

4,5 同5,6萬我覺得冇咩分別 都係垃圾

咁仲有bonus 嘅。。好境我試過成年計埋月薪出咗26個月，不過，無呢枝歌仔唱（上年得3.5月bonus）

皇帝都係訓一張床

班老屎忽先會咁諗，因為佢哋嘅生命係無其他目標，憨鳩鳩又一世。

人工跌左，樓價升左3倍，物價升左2倍
爛鬼香港政府痴痴地線

暫時個勢最worse係00後。
10後唔知，可能有曙光都未定。